請問呢兩位係咩野人?

韓國人

深山大野人